[2337] TKO狗撤走左 觀塘注意會唔會有狗到

source: LIVE

全世界睇時間!!!
聽日仲有好多battle
hit and run, be water my friend
不被捕 不送頭 不死守 不戀戰

自推10次

觀塘散左好多 落緊九龍灣玩

走喇走喇

差不多啦 觀塘小心